# Go Restaurant managment



Пројекат је настао на основу туторијала са јутуба (https://youtube.com/playlist?list=PL5dTjWUk_cPbjazI1vRuTRZi6o5QlVAAR). Рађен је самостално, у циљу стицања знања о програмском језику Голанг, раду са MongoDb (NoSQL) базама података, креирању основних CRUD операција над подацима и креирању структуираног кода користећи MVC архитектуру.
